有咩辦法解決排便困難問題？

有想柯既感覺
但入廁所坐好耐都冇野柯到出黎

變成兩三日先柯到少少
柯既時候唔硬
算順暢
不過份量少

飲食方面
一日飲3升水以上
唔飲汽水高糖野
食好多蔬菜水果
早餐食乳酪麥皮
唔食煎炸熱氣野
飲食超健康

以前都冇呢個問題
係近幾個月先有
成日凝住個肚有好多野
有想柯既感覺又柯唔到
到底有咩辦法可以暢快排便

西梅汁已試，無效

睇中醫

食益生菌

想快又健康就食麒麟果
冇咁健康就宿一消

麒麟果堅得，食一個就疴清肛。

有用？
以前手腳冰冷睇過半年
完全無效

日日食緊希臘乳酪 但都冇得柯

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗瘡
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗瘡...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗瘡...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗瘡..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃瘡...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要裁員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾唔出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

真係有用？？
係咪勁過西梅汁好多？

我係想柯但柯唔出既感覺
飲西梅汁完全冇效

你係本身便秘定咩情況先？

飲齋啡. 如果近期先有, 我建議你去照. 唔係嚇你識人中左好彩發現得快.

首先食左瀉藥清一清先 千其唔好再拖令大便更硬
我前排都完全係咁 又係食得好健康
但好可能係因為腸道冇油所以痾唔出
直頭去左飲橄欖油（對我冇用）
正常飲食一排先啦 再日日坐屎塔

屙唔出屎好多原因, 未必係腸既問題
詳細真係要中西醫先答到你

你試下搵幾日早上 7:00 起身,
坐下, 飲杯水等一等, 睇下有無廁所去

食麥皮加香蕉！
又健康又屙到屎
朝早當早餐食，下晏就可以清宿便

開花灑較到最大水壓沖入大腸，然後

而加又未去到柯唔到
只係兩三日先有一次一條屎咁樣
不過啲屎都係正常 唔乾身
過多排都係咁我會睇下

我其實有野柯
柯出黎都係正常偏軟
只係隔三日咁解

我雖然飲食健康
但都有油煮食
屋企人食一樣既野
柯得好暢順

而加最困擾係
有想柯既感覺＞入廁所坐10分鐘＞無野柯
每日重覆4，5次
你點樣正常

我每日都係6點9起身
飲一杯水
整理下啲野
7點半至7點8食早餐
然後就係有想柯既感覺
但坐極都柯唔出

我每日都食緊麥皮＋乳酪＋奇亞籽

以前都可以日日柯
最近就3日先柯1次
唔知啲屎去左邊

冇得痾 好過一日瀉幾次ar 師兄

我自己飲糙米茶有效

餐後香蕉，每日三隻
少飯，嘗試轉沙律

想柯但柯唔出個下慘呢
我而加日日都有4-5次想柯感覺

係咩情況下飲？
排便減少/便秘？
飲完可以正常柯到？

一日食咁多蕉好高糖喎
我午餐同晚餐後都有食水果架

我晚餐一向唔食飯
菜為主
午餐都只係4分之3碗飯既份量

我無屎痾谷住谷住就飲
飲完一兩粒鐘有屎痾

自己炒定一樽米
要飲時淨係煲水就沖得
我相信食埋D渣會仲好
但真係唔好味

BTW巴打有無試飲鹽水

洗腸

原理係咩高纖？
我每日中午都有食藜麥代一半飯
話更通便又高纖又高蛋白質
但我都係柯唔出啊屌
我就黎考慮飲油

鹽水有咩用？

飲返樽火麻仁

巴打，多菜高纖先難消化

最好既水果係 木瓜 菠蘿 奇異果，有酵素幫助消化

原理我唔確定
我相信係植物纖維

好多巴絲之前都講飲鹽水
多啲水份去條腸(instead of變成尿)
易啲痾屎
鹽唔使好多 鹹鹹哋有味就得

飲油聽落好Chur

你講起又係
我飲襯涼茶都勁肚痛
唔知係因為街鋪污糟定點

姐係因為難消化
所以無屎柯？
唔係高纖反而通便架咩

所以要食奇異果呢啲就可以柯到？
仲有冇其他？
最近生果食緊柑，車厘子同青提子

我已經食好多 所以再食應該都無用
唔知鹽水呢個真唔真
我飲水多都的確柯尿多

見有人講過飲油滑腸
飲一匙係壞掛

啱啱飲完杯齋啡就有得去

蜜糖都可以滑腸可以一試

我唔飲得咖啡
一飲會24小時精油亢奮加心跳超快
岩岩睇左下關於高纖飲食既新聞

睇黎我要食多啲肉
而加不停想柯又無野柯

三日一次都好正常姐 唔洗咁刻意去健康飲食 食返出街野幾日先 睇下有冇用

高纖先難消化

你食果d水果冇用

你google 益生菌，酵素依d字眼先

紅肉火龍果，chia seed 都好有用

我以前一日一次架
而且而加柯既份量好少

我都有食奇異果
每日早餐都有食乳酪
但理論上唔食呢啲都應該有得柯？
係咪應該要食翻多啲肉
我每日熟肉食130g左右 諗落都幾少

Chia seed我日日食10g
冇乜用
反而我屋企人一食就柯
呢啲真係睇體質

紅肉火龍果前排都食左
冇特別有效感覺
只係普通柯屎

試下搵人搞搞後面

乳酪冇用，增加胃負擔

最簡單就食益生菌

乳酪唔係就係有益生菌咩??
姐係你話直接食益生菌膠囊?

係，乳酪落唔到條腸，胃酸殺晒

我以前都便秘好勁，可以5日去唔到⋯不過食素後完全無便秘同肚痾，真係完全無，你可以試下多啲食素睇下有無改善？

咁乳酪係咪會引起排便不順
我初初食個陣明明柯得好好

五日係想柯但柯唔到
定係無想柯既感覺？

我每日大部分都係食菜同水果
一日只係130g熟肉同100ml牛奶mix乳酪

有時肚谷谷就會買嚟食！